強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

原來中共會捉d勞改的犯人做五毛

番唔到出黎了

五毛狗最後歸宿

暴露左身份 今鋪冇啦。。

冇喇呢次…國家機密黎，要加刑

我地咁落力屌果d五毛，原來身在勞改營

要落地獄了

其實係贏國腦魔

-0.5

唔怪得班5毛咁是非不分啦，原來自己都俾人揸住春袋

屌...怪錯五毛

果然係身不由己

柒

呢個係咩討論區？

貼吧

如果係真，開始有點同情五毛

比人迫做白痴仔
好慘

其實都幾撚慘 有d同情

仲要比返自己人笑

同志們！辛苦了

戚繼光

運登班五毛

五毛狗下場

5毛原來係咁撚慘

啲以為自己好自由嘅支那網友先好笑

連登果班五毛應該係軍叔叔/官叔叔生出來的野子/女

所以呢個時勢都仲有大量5毛
唔係因為仲有錢比佢地
係因為係勞改緊被迫

我地唔應該叫人5毛了
人地連5毛都無

下 原來佢地咁慘

遲d會唔會捉埋我入去

呢個post一隻五毛都無

慘
以後見到五毛我仲嬲唔嬲佢地好

可能係勞改營員工

衰過懲教做木工

唔怪得叫D五毛做賤種都好似冇咩反應咁
原來真係賤種黎

農場

5毛叫得耐悶悶地，應該俾個新嘢佢地

宜家d大陸論壇出個post都要公開埋自己背景資料?

連登五毛都係坐緊

原來佢地係五無先啱

奶魔波條撚樣

唔知佢間房是咩樣
勞改營 勤鬥20年 都係 勞改營

而家你微博 百度貼吧 新聞網(騰訊 網易)同某啲大forum
你發帖會顯示埋你個位置
就算冇確實定位都會讀你ip知你係邊個省市

羅拔利雲度夫斯基

屌 咁撚痴線
以前都係河蟹下就算
而且翻牆都唔係難事
宜家真係癲左

身在勞營心在漢

真係慘，原來一帖連五毛都無，只係爭取減刑，慘呀！

支那真係好弱智.

個個都劉馬車黎

大陸仔有時幾過癮

第一張圖
有國才有家
但又唔用繁體字打

可能同時負責香港台灣論壇

原來殘體字

死監躉

可能出個post先減刑五秒

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

日頭出po洗人腦 兼洗自己腦
夜晚被逼上堂又俾人洗腦

好慘呀
同香港小學生常識被國教化 思想被中華化有咩分別

D留言好好笑

哲學撚

支那無錢到無錢請五毛，要坐監個班頂硬上

五毛退休後就會入去

大家唔好再同五毛嗌交了

佢地駁唔到會加刑

5毫都慳番 直接捉D人入去鬼打鬼

其實唔應該笑佢地 佢地係被逼 好撚心寒

過兩年捉晒連登仔入去

努力完五毛都無，好可憐

可能有支煙

所以電話有裝微信同貼吧大陸forum呢啲就要醒定啲
唔係唔用得 但係要去setting禁止個app取用位置
特別係an機
係你安裝嗰陣已經預設讀你位置同通訊錄
iOS反而冇呢個問題

一個post可唔可以減5分鐘

國家機密

捉晒你地去做五毛

唔怪得大陸冇ban連登

農場
係人畜啊陰公

原來仲有勞改

取消左勞改姐，但個監房應該冇拆到，有第二種用途。

見到嗰張改圖 同志們努力工作 爭取減刑 真係笑撚咗出嚟

你同我勞改揸個大陸鏟

呢個post啲五毛唔入嚟嘅

果個貼吧已經睇唔到啦

五毛都冇,得減刑

支那真係叻叻

今次出唔返嚟

等他出來了 找他去跟狗交配

減五秒。以後要改口，唔叫五毛，

叫五秒

唔怪得jr咁撚勤力

JR

睇到笑左

咁係咪應該幫佢地改個新名

叫開五毛好難改口嘅....

叫勞毛啦 又順口啲

又ok wo

屌你勞毛

係調理

平時會上下貼吧，岩岩上左去上面個貿易戰吧睇，成個吧俾人鏟走左。

五毛辛酸史

慘!

啲波台戰狼原來判終身
唔怪得冇人救肥平啦

坐監都有得上網
中國人權真好

抵L死 等切器官啦

我幾個鐘頭前仲睇緊，咁快沒咗

後續

成個貿易戰吧消失左，已經唔存在了。

世界第一人權

2047,連登仔小心發言啦 比人捉去禁室培慾

其實d人堆喺個論壇好耐一路都沒人清走d反共留言。反而因為今次件事(勞改營)搞到咁大，終於清理咗
原來我都以為下面d留言吹水，但宜家我信了，真係國家機密

陰功

成個消失，姐係真架啦

我係呢個吧度玩左好耐，突然成個吧消失連提示都冇。呢個吧開左好多年但因為冇吧主同吧務所以好少鏟POST，近期撞正貿易戰多左人上，可以留意到，冇乜言論控制下大陸人係呢個時勢偏向倒習既多。

十卜ching

唔怪得班五毛日日開咁多post
坐得耐真係好悶

定位一開 醫院都不用去了 直接火葬場

大陸仔屌毛仲毒

多謝黨 勞改都可以上網

已經入唔到

五毛下場只有一個

變成勞毛

屌
難得国家睇得起佢
諗住重用佢
點知佢咁無用
搞到国家畀人笑
呢啲咁嘅人應該槍斃

原來連登五毛係咁黎 唔怪得知24小時不停出post

班支那人明知自己國家係咁都唔諗下點組織起黎對抗
淨係諗搵夠移民
但係出到去日日高呼支那萬歲
冇得救

諗住反抗嗰啲咪入晒勞改營

有啲仲由高登時代就開始
應該判好重

勞毛cheap到連錢都收唔到

真正愛國既人先係真正既精神病人😂😂😂😂😂

可能刑都冇得減 1 post 1啖煙

喺農場 叫家畜/畜生/畜毛都ok

跟時代進步

嗰個吧應該係因為有post小熊🐻維尼家族持有6.4億香港地產先被人封

哲學撚由高登時代已經奶共

可能殺左人判終生監禁

推

所以日日哺十幾個鐘又開post 又貼link
一有大事自然歸隊

舊id 一出黎護航果啲一定重要野
睇住佢黎反包冇炒車

識玩呀

lm